[611]萬一真係比羅冠聰批中左 聽日唔會三讀 你地諗住點?

照衝?走人?等下次?
氣勢既野一鼓作氣之後就未必有聽日個數目, 到時回天乏術.
民陣架設大台既話你地又諗住點?
其實我地會唔會比人睇住黎食

6.9晚既事就已經係, 先等你地散消人體力 再動員夾你
611 大家有無一個合適既口號 主旨 目的呢? 有好多香港人有太多包袱佢黎撐起人數only
你叫衝既話佢就開始諗衝黎做乜都未三讀 下星期啦 今次大家罷市罷課罷得一次罷唔罷到第二次?
呢次唔得 我地就未必再叫到咁多人
所以最基本 我地要有一個共識比大家"如果無撤回反送中 我地就_______"
至於點樣就明天按人數大家再諗部署
而唔可以比人諗"如果三讀我地先衝啦"
以成功得到甚麼為目標 而不以開始發生甚麼為目標
至於大台問題 我地試過幾多次比糾察隊捉 阻止行動??
我地可能要人帶領 但不要人阻止
凡阻止者理應視之為必須跨過的障礙

六月尾係最高危日子

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

一直佔領立法會囉 你要返工？

唔好如果喇
二讀都唔可以過

幾時 開完會先佔 開會就佔?
人多就佔?

咁諗就岩 但我地要每位野餐既都咁諗

獨派/勇武大台

含撚啦羅冠中

旗手要焦點清晰
唔可以比下面啲人諗"下!我諗住反送中only 唔搞港獨wo"
反送中 做d咩 幾時做 點做 又要諗定

153條修正案有排審
似田北辰話6月27 表決

push

係 到時真係拖字訣 我地做咩好?

一直都唔明點解要三讀先衝
點解唔係開會都阻止佢
而家關頭已經危急，點解要等到更加危急同危險嘅時間行動？

岩
我地文宣唔可以比人諗"如果三讀我地先衝啦"
要比人一個清晰諗法夠人 就會做野 好記得當年香港電視牌照D撚樣大台坐搞分享到通過就話最黑暗然後散水

點解要等三讀？

會都唔好俾佢開啦

係咪個個都咁諗先

反送中只係其中一個event, 下面嘅咪當吸經
將來實有用處

Agger

唔明
如果過左 仲將來啲咩

問番你
萬一會呢？

其實聽日三讀係有機會不過真係好底
萬一又拖到下個禮拜 到點票嘅時候仲會有幾多人係到都係好大難題

依場係持久戰

仲有DQ 一地兩儉
呢幾年來次撚次都係和平集會然後和平集會
然後又最黑暗一日

過馬路要睇車
樓主：萬一冇車使唔使睇？

乜撚野呀
反國教反831反高鐵可以話唔撚關你事
呢次通過左係全香港人既事
仲有下個event?

睇哂全文未
樓主咪就係講緊呢個意思

Sor自隊

我地有本錢打咩 前日3XX個義士登記左 聽日/今晚又唔知幾多個
到時拖落去剩返幾多個

大家同路人
我標題起衰啲先叫到人入黎既

點會無 2014夠話最後一次型集會

氣勢既野 呢次再輸 幾次再有?

睇嘢宏觀d

我地用左5年先終於人多返 無咁多返工不了

重申一次
要佔領立法會
短期目標係要阻止二三讀
長期目標係要撤回議案

佔領完就要佢撤修例

仲等咩二三讀，最好逼佢撤埋國歌法

就係要咁明確清晰既目標
然後就係時間同阻礙我地既大台

各位加油 記住換icon，講廣傳

拖到三讀又何必呢
assignment 就話deadline fighter 呢個deadline what

一下剪布，gg

係要停佢既就恢復二讀之前停佢啦
去到三讀先衝人地老閪都涯落去

過左二讀就無法撤回咖啦，米玩啦！

佔中就係一個博弈，正正係玩咗好耐議價，如果唔乜乜乜就佔中，呢啲係基本，對家只會成日講冇得傾，你啲前設要求真普選、XX下台、撤回XXX，話冇可能，話你冇誠意傾，但係今時今日連呢啲回應都冇，係唔使理你哋，直接俾出要求，行動一步步升級，最後去到無彎轉就要推翻政府，否則只有永續打壓，直至塵埃落定，成為鐵幕世界嘅一部分。

咁就係二讀前見啦咁多位

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

目標要清晰
至於士氣, 咁就要睇手段有幾高
做到有幾out of expectation

pish 依家全世界都吹緊風611未係最後 作為香港人你會等到最後?

大家都只係睇咗新假期之後去野餐 呢政治嘢唔關我事
利申 新假期fans 成日去隱世小店

目的唔係撒回咩
點解要等到三讀
一陣唔夠時間又變咗喺出面睇住佢過

本身就應該唔徹回就繼續
係果日啲人散水on99
佢都未回應你,散乜9

留守至71基本啦！
71前一定有了斷，唔係成個政府都中央問責

根本二讀都唔應該過啦屌

咁二讀都唔好俾佢完成到

方向清晰後就要諗點 同幾時行動

on99第三讀先做野就為事已晚啦

講事實比你聽都要屌人
我係建制拖你一兩個星期
等你地體力意志都散晒先通常
係好正常好make sense嘅戰術

口號： 屌你老母我同你送終！！！

三讀先做野,人地一陣就過啦,過左係咪收手返屋企

所以要有不合作運動 日常生活都已經要做
要好似黃背心咁keep住做

泛民有心就拉布，冇得響鐘都可以拉既。
但又冇毓民拉鬼咩

人地要強姦你
你係等人除緊你衫果時就要反抗
定係一路嗌唔好唔好唔好，等到人地就來要射要中出你先至諗住點反抗？

唔好玩啦 啱啱先係fb 個d裝修佬grp 見到班廢老望住到門用紙皮做都話支持中國製

俾二讀通過
咁同俾人吊頸時套埋條繩上頸，同話仲未拉上去，仲未死一樣

要有決心

你望下 上面已經有一堆 諗住keep住做長期作戰 有人就二讀搞掂佢
出現分歧 聽日你衝後面可能就有人走緊 然後同你講我日日不合作活動唔洗咁激 又或者有泛民拉布返去先

7月1 ?

二讀都過唔撚到
自然無三讀喇

依家六月中 七一大家又再行過?

七一同你過左佢 完

呢個幾好

最怕係呢樣, 出面開拖, 垃圾會入面d垃圾剩係識拉布

立法會比人入去參觀嫁可?

屌你老母
等到3讀先出黎含得撚

2讀都唔應開
一日唔撒，只會行動升級
增加不合作運動

有d人藉口多多
咪撚理佢地

星期三無三讀, 未三讀個時再出過

推

有條友3年前話有險可守添
依家佢應該要做返d嘢去贖罪

其實鄭松泰都有講返個流程
了解個流程 話返畀你聽有幾耐需要抗爭唔好咩

「公共討論」的基本是搞清事實。

先由結論講起，6月12號，係唔會就逃犯修訂表決的。

按議事規則，恢復二讀與三讀之間，大會會召開「全體委員會」處理議員提出的修正案。梁君彥裁決後現有153項修正案（即圖片中間「恢復二讀辯論」，而這個時段每位議員亦有15分鐘發言）。

理論上，議員可以在全體委員會無限次不重複發言；
而法案委員會先前又鬧雙胞胎，梁君彥今次在處理發言時很可能會寬鬆一點點。

//唉，我再計多一次俾唔明既人睇點解12/6 唔會表決...

11點開會，頭半個鐘特首答問；

11:30 口頭質詢時段，共6條，每條22分鐘，即132分鐘（兩個鐘有多）；

14:30 開始逃犯條例恢復二讀（先假設泛民不提議事規程問題）；

在這時段，每位議員有15分鐘發言，假設有24人發言，便要360分鐘，即6小時。

一般最遲8點完會，2半開6個鐘，就13號才開始「全委會」階段。

以上是議事程序的入門。唔關FF，亦與使橫手完全無關。//

結論是，點都唔會6月12號。

註：香港公共討論質素成疑，主因是議員沒有盡責，詳細論政（包括議事程序），我自責。
補多句先，不過咁又唔代表 12號 唔需要注意條例的情況既..... 實情是一直都應該關心啊～

參考：

你直接講二讀之前就開波咪幾好
唔熟書又要9up
講番個事實又會俾人屌

如果繼續開會, 就算泛民點樣拖延, 最終一定會表決. 點都係會通過
點解唔直接去中止個呢個會議?

咁搞法612 大家出到黎做咩好 方向 同時間 都欠缺 難一直聚人
或者落雨果時入去立法會避雨先

如果佢地識玩 一定會拖多幾日等你士氣散哂先再三讀
就好似當日等啲人開始走先出新聞稿一樣
所以唔應該咁被動 無論三唔三讀都好 都要做啲野

同埋我覺得大口狗實會好多古惑野, 最終唔知幾時突然間表決

係 依家有批人就係諗住被動 咩都唔做明明講到硬推 幾多讀都唔係重點啦

呢個真， 連果啲「矛」都崫咗入示威者到

所以一定要升級 唔好比佢佔中咁拖到散

點會唔拖你到6月尾
反正點都有人反對. 佢唔消耗你就on9啦
deadline又未到
點解你地會覺得係聽日三讀
入面啲白鴿都會拖啦

政府就係想咁
次次都係咁消耗到你清場收聲

其實我有少少驚既一樣野係
當突然間有一萬人敢全面勇武霸撚左立法會 建制帶埋立會秘書轉場去第二度開會不顧後果強行二三讀通過 我地可以點做？ 司覆告佢地違憲

拖唔到邊個揹？
三讀過左又邊個揹？

一百萬人行完 你唔撒
哩個原因已經足夠去殺咗你個會

啱 目標 二讀都唔好過 最好撤回
唔好俾機會敵人消耗我地意志同埋再有部署咁下次打我地一獲甘

大陸講嘅係6月尾三讀係一定要過
無得揹唔揹
你如果無長期戰嘅準備. 無一級級升上去嘅準備
以為聽日就係endgame嘅話

共產狗咪好似雨革果時咁. 一鋪清你袋連普選都唔撚比你.